睇嚟政府好想重演多次零三年 沙士過後 反23 條遊行

不過我就真係唔知今次係咪「真」遊行呀

希望民建聯工聯會選舉前公開大力支持立法